有冇人屋企患癌而過身？討論一下遺傳問題

大家自己會幾耐做一次physical check up？
我自己每半年一次

你係做邊啲body check?
有冇介紹

我屋企有3個親戚生cancer
雖然話aging 係好大因素
但你話完全唔驚有遺傳就假嘅